「突發」東鐵綫全線暫停

係全線

訊號故障要全線暫停

一定有排搞

依個係最新既車務狀況，由於東鐵線發生訊號故障，東鐵線暫停服務

屌那星 係火炭企左4個字先話要落車

屌你老母真係痴撚線 坐撚左5分鐘都未開 之後話全線停

佢一開始係延遲

講講下變左全線暫停服務

屌你老母返完夜更9am放工返唔到屋企瞓覺

明明就埋站都要停響到
有無得叫車長開門行路軌入站

港鐵生活每一程

係車訓

嗱 仲有車係軌道上架
罰錢唔計架呢d 時間

實有

前後 停左一個鐘
困左係火車到
我要返工啊

狗佢都就咁話車死就車死

你唔驚死?

請大家多多包涵

包溶下啦

狗唔同人

班廢中開始屌

一個城市依靠晒地鐵，趕絕晒巴士小巴都幾大鑊

在車上 屌

Whatsapp錄佢暫停服務廣播俾你老細聽

趕撚左全車人落車, 逼我搭巴士
狗鐵真係狗黎

黨鐵唔當大家係人

你有得落仲想點

我落都無得落

你們還有黨

唉...

起碼唔洗坐車監

全線停咁撚痴線

我情願落車

攪到家下係火炭行緊去沙田
途中有架車停左係到 走都走唔到

趕住返大陸 jam撚左35mins

全線停

訊號故障喎

自己到站自己開門

問佢立法會有無投票
係咪投民建聯工聯會

是日休息絕不工作

幾時港鐵全線暫停

額外行車時間

要考試個d就慘

行？邊度行呀，睇過！

有得落偷笑啦仲屌

其實港鐵真係好狗， 中環站永遠唔會有問題出現的

好彩係中環返工

老師唔包容咪嘈去校長到囉
校長唔理咪搞大佢囉
而家學生錯咩？

停撚左啦

全線停
狗鐵

咪係。

多謝黨鐵蝗恩浩蕩

dklm又話九龍塘b出口有接駁巴士？上到地面都唔知係邊度

真係狗黎架

來往紅磡至羅湖落馬洲 仲想玩言語偽術，全線就全線啦屌你，堪家剷呀，收哂皮呀

基哥提提你

東鐵停撚左啊

出左新聞謞未…？

早排個幕門先壞完

好想返工咩

岩架啦
我討厭政治，只想返工搵食
呢d事越來越多越來越嚴重
走唔到就慢慢受啦

留名等睇狗鐡賴IT狗熄咗電掣

逼全車人落車，宜家等架接駁巴士等到天荒地老。
屌，我要返工啊

岩岩同左腦細講東鐵綫停駛
奉旨遲到

希望黨鐵唔會壞
我可以返工

屌你老母係落馬洲等左半個鐘

it狗咁撚巴砲可以熄電掣？

西鐵車廂車長就講全綫 但成程車只係講過一次
係車站廣播就講紅磡往羅湖落馬洲

壞到放工ok？
反正賠錢有capping，唔撚整好過啦

南港島線都聽到，東鐵線全線停駛

班友都on9
嘈咩呀

出去食早餐好過

全線兩隻字講到咁長

冇加價服務係咁

清有內幕咁喎

屌你係咪裝左Windows俾Intel CPU個兩隻update呀

叫佢職員帶你去麻

有冇花生，等睇it狗被炒

東鐵嘅全綫咪就係紅磡往羅湖落馬洲 有咩問題?

你的Windows 不是正版

英特爾辣殺cpu
黨鐵要求加價換cpu

咁直接講全線咪得

咁樣站至站講
講到好似有幾個站未死咁

早多半個鐘死就好睇好多

咁點解唔講全線兩隻字？
MTR成日用埋d無謂字，
Please mind the platform screen door > Mind the screen door
Please stand back from the train door > Mind the door
Please mind the platform gap > Mind the gap

明明2隻字講完個意思，係要變做7、8個字

我好想

返工啊

有巴士未

早半個鐘死應該世界末日左

係咪走犯？

Intel CPU 搵到有硬件上安全漏洞問題
Microsoft和Linux嘗試用軟件修正硬件問題
一裝有出事報告

未安排到

搭b1啦

唔係D出口咩？

我點知點解佢要咁講
夾硬要解嘅 咪唔係個個都知東鐵線邊去邊 咁佢咪講埋咩站至咩站出左問題 等人有個概念

屌佢壞車我都覺得好岩 但係人地又無表達錯資訊俾你聽 有乜好屌

係咪有料爆先
咁快patch？我覺得狗鐡冇咁快手喎

全線

出元朗轉車啦

話明全線暫停，點車死法？

除左加價仲識乜撚野

獅隧終於撞車喇

KB4056894
KB4056897呀
屌你老味刪撚左佢再黎過試下啦

九龍塘多唔多人等車去落馬州

多左咁多車 實撞啦

廢中非禮撚,全面進場!

唔知，淨係睇過有報告話裝左windows機 和windows server裝左個update patch開唔到電腦。
但唔知東鐵線係咪呢個情況

大圍出唔到九龍
巴士都無位上
的士都無部
同埋大圍火車站係無巴士直到九龍塘火車站
要行過格離村先有on99

咁你又冇野搵黎講既
佢就咁一個字“door！”都表達到架 冇禮貌之嘛

黑色櫃定銀色櫃？

今次會唔會半日都無車搭？

佔中累事

好看了
我想知香港人的低線係邊

無左火車 好似被困係粉嶺

訊號故障
唔係列車故障
佢郁到架喎

罰錢

學下中文先啦

一直以黎, 香港人既底線就係要返工

今次返唔到工會點呢

唔整喇，罰款已Cap，整唔整都係賠咁多

個問題係
佢咁講法 講到好似只有紅磡站出事
如果旺角東往羅湖就冇問題咁

手動

仲識暫停服務

根本就屌到上晒腦 壞車咪屌壞車囉 人地又無講錯野又要屌

仍然99.99999 ...%準時率

香港好撚多癡線佬

列車調度系統死左 手動郁車無人敢

咁我又無咁get錯

講明紅磡至羅湖 點會唔包埋旺角

我都想咁講

保齡球

以後train埋啲車長可以係呢啲時間適度行車啦

係被竇食緊花生

佢英文果d又真係為講而講

但死都唔講全線暫停 真係有問題

依個時候班廢老一定起勢四圍亂咁揸鳩啲女波！

hk01話有人響粉嶺站附近嘅列車開左逃生門

搞到要飛的

Sod

本身屯門去九龍塘就西鐵轉東鐵
好撚彩荃灣西就知道停駛趕得切美孚轉車

兩睇啦 我又唔會話你錯
不過最小佢講紅磡站至羅湖落馬洲我一聽就明到

對於一個唔熟東鐵既人黎講，紅磡至羅湖只係一個範圍，
你仲會諗究竟我要去果個站會唔會不受影響，
但「全線」兩隻字就知一定受影響。

例如你去旅行，東京地鐵同你講銀座線淺草至涉谷暫停服務，
同銀座線全線暫停服務，對你影響都好大。

訊號故障唔知前面邊度有車,唔亂郁得

會不會壞車壓力大 傻左車鳩人

火炭等左1個鐘都無接駁車

講真呢啲情況你又唔同客講咩事
又唔慢駛埋站
有人心臟病發真係多得唔少

九龍塘條龍長到on9

落到去打算返工,打回頭返屋企訓多陣

冇人敢啦

Skynet全面進場

狗鐵d 職員實做到仆街

根本講全線最好，但政治正確下佢唔會咁講
全線感覺好嚴重
x站至y站感覺輕微

大埔中間都有個乘客頂唔順 按咪要開門走

其實車長響車頭睇撚住前面都唔可以慢慢行咩
行得幾多得幾多啦
邊有話唔撚郁得咁戇鳩

training 教係聽上面指示㗎
上面冇俾signal你亂郁你坐硬監

已經開返，前後兩個鐘

諗起都刺激 從後扯爆件衫又揸又搓

屌佢架車去大圍

慢駛都好過停

開左逃生門，係咪應該檢查路段有無人先再開得車？

其實佢咁講仲衰
我係香港人我一聽到
之後load一load
第一個反應一定係: 咁咪即係全線囉!
仲嬲多兩錢重

其實意思一樣啫
你有幾可再聽到港鐵官方announcement有講故障壞車？
係叫你為行程預留充裕時間呀

控制中心睇唔到啲車喺邊個位
我諗佢哋要用radio確認晒啲車嘅位置先敢郁車

如果唔熟東鐵 我會直情唔知東鐵係由邊去邊
就好似沙中線 我無搭過 我根本唔知乜站係沙中

但係你講到我知紅磡站至羅湖 我反而大概會知咩地方

睇得AV多
香港啲女hi一hi都屌到你仆街

出左事你咩鑊?
呢間公司做野好撚缷膞
反正係你急唔係佢急

講真 廢老 遊客無咁清楚 會混淆

講全線 佢地唔洗心存僥倖有車坐

班廢老有乜做唔到

一買番黎已經壞壞地 政治敏感度不足
不應小事化大
要體諒

唔好咁啦，出事出得少咩呢間野

最驚係有啲暴力友發作
無啦啦捅你一刀，又唔知係邊個做，又無得埋站救
實失救死

東鐵可以單綫雙程，咁樣行冇信號你唔知前面幾時有車逆向過黎，似終火車唔係話停就停，如果前面有波口，分分鐘因為波口唔正確導致出軌

車長識撚開車咩

d車長先唔會同你博.. 反正開唔開都唔關佢事, 佢已經反左工 同出左事又話點解d車長可以咁做

冇信號燈冇指示唔可以亂開車 入錯線或者引起其他意外都麻煩
更何況而家有幾多車長識全手動開車？

倒車

唔洗捅人
一條友瀨屎分分鐘人踩人

正解

係咪已經恢復正常？

識夾鳩衝門班撚屌

好撚慘

真,有次狗鐵車廂停電先見有幾條女比廢中METOO

係

笑 盲反反到傻撚埋

真假？

個個都識
利申:車長

sorry囉

前面條女逼到我好緊

識開都唔開啦 出事咪俾人屌到反皮

咁罰好少錢喎
點申請加價

搭緊架巴士下層迫到on9 上層多位到爆 喺上層睇住個巴士佬一個又一個站咁飛

平時搭巴士遲到比老細屌既人今日可以屌返老細出氣

有無㩒低嚟屌

遲到成個鐘

咁佢緊唔緊

講緊除時炒列車,平時出既事邊有得比

想搭巴士又揾唔到隊尾

係咁用屎忽頂我

壞信號都要屌埋車長

咪玩啦我仲喺上水閘出面戇居居

無訊號保護行車係一件好撚危險既事
車長無授權會同你搏咩

出事果陣咪又係懶理性咁分析 然後又屌鳩人 班馬後砲撚天下無敵

用手指比啲刺激佢！

東鐵 = 九廣鐵路

搭馬鐵番轉頭坐巴士算

識，但技術

班班巴士都飛站好絕望

同啲老屎忽緊係冇得比

有無攝條巨龍落佢股隙磨呀磨

盜版受害者

鐵膠發現
坐車就坐車啦

仆街約左人係九龍呀屌 出又唔係入又唔係屌你老母狗鐵正垃圾

即係正常未？

係上水
狗鐵竟然教人去紅色線搭270A

279x 轉車輕輕鬆鬆

會唔會收工都未整好

前身

老屎忽手車先差

識開、同夠唔夠膽開、有無人肯狽飛叫人開，係幾回事黎，
大把人有車牌，但夠膽開、有無技術係兩回事。

東鐵幫手推動經濟

入左閘既, 錢已袋

之後班人要搵巴士或的士, 推動的士業

其實唔係差
係懶得揸得好
揸得好冇獎拎冇得升 有閪用咩

270A多人到仆街 上水都上滿人

真心問定咩 ?

車務控制中心睇唔到D車係邊姐
個信號系統係咪仲work緊？

又停 on99

港島線出都要收足我全價
又話壞車免費出閘

排車行獅隧塞車，唔知點解

出事後 出閘好似講話唔使扣錢

申移民都未定

跳閘算啦

仲收錢就打佢老母臭閪啦

出事唔扣錢 -> 要加價

仲停緊喎

去客務中心屌啦

羅湖先壯觀
d人繼續過關，但無車開
好似話可以放車入禁區，但係得果條路，邊容納到咁多車
封撚左個關佢啦

on9仔唔好衝出嚟柒好唔好

定係未試過坐地鐵個陣壞車

去CS拎Refund la

出客務中心屌

係啊佢好狗
東鐵故障就淨係東鐵啲站先免費出閘

咁撚癡線

其實唔係應該有backup control center嘅咩？完全廢咗？

無錯，最好方法係出閘前去金魚缸

出九龍嘅手足 不妨考慮279x 再轉去荃灣搭紅色線

輕鬆快捷有位坐

通常廢老無心無技術無車品

唔知鐵路同馬路有咩分別

迫人落路軌未

買咗月票退車錢都無用
一係就退返程巴士錢嚟

依家九鐵仲響度, 當年兩鐵係合拼, 九鐵死淨一個office仔響紅磡

我而家就係咁做
粉火上無位坐 不過至少上到先
270a架架飛站條龍排到入返火車站

好似開左禁區閘，而家d人出晒馬路等車，
但係好似無咩車入黎，得一兩架旅遊巴仲有架小巴，
但係羅湖d人全部行李、水貨、車仔
d人幾時行禁區出番上水

前朝餘孽 留黎做咩？

屌 mtr d 接駁車
好心佢就直出九龍啦

搭左半個鐘先由大埔墟碌到火炭

中間塞大學站塞左幾個字

討論咁耐有無現場相睇下

前朝會唔會死咁多次車先

啲接駁車司機都係到屌要站站停，啲站又唔知係邊到停

想睇深圳落馬洲站既相

因為而家係地鐡租九鐵資產先成為港鐵 所以理論上租約完咗九鐵係有機會番生

半個鐘前我上水都大把位

唔怪得大圍條街咁多人
舉步難行啊屌
平時五分鐘條直路行咗我十五分鐘
啲人塞住晒行都行唔郁

行得返未

港鐵真係好撚垃圾

10幾年前壞一個鐘車都上頭條

個個站都有緊急接駁巴士站架喎 唔知係邊停
港鐡啲應急處理真係

咩來架？

Uber加乘地圖，上水粉嶺去到2.6X，應該都仲有人叫

前朝應該用緊路票mode 啦
起碼郁到車先

係得mtr 先懶係安全咁

當壞到變老奉,久而久知大家對佢要求就降低,間唔中俾啖砂糖就要向佢感恩

大圍啲人排巴士排到企出馬路咁滯

咁過左咁多年
佢設施生命週期都有影響既

田北俊細佬果陣都做到好垃圾

急屎手足點

所以咪話華人管理都係垃撚圾
一味要錢,殺雞取撚
重話全球最好鐵路打個熱飛機,比台仔笑柒港豬

果陣8分鐘就出新聞啦
今日mtr 30分鐘先出

大老闆都係港共
咁都要玩

大欖直接轉269B 268X 啦

港豬

好彩大埔最多接駁巴 求奇K12 K17 拎幾輛頂住先

果陣張約係租50年, 到時睇下點

塞係隧道果架車d人係咪冇得走

羅湖行番去皇岡要幾耐

落到火車站先到狗鐵班黃衫人比人屌緊
個女人好大聲,你班垃圾答我無車出去

每個站自己顧自己舉牌擺站
無中央調配司機咪唔知啲站喺邊路都唔知入邊條囉

合併其中一個原因係九鐵管理不善，仲要炒人

快過你等

你要諗下,果時係英國佬政府管九鐵
有幾何加價

應該會抽屯門同元朗D港鐵巴士先

等左咁耐出現了

唔撚好意思窩

係佢班中層唔滿意8分鐘通報機制
玩兵變

唔好意思, 我真係on9左
因為每日都係渣車返工放工, 好少可迫東鐵

感謝解樓上巴打解釋

仆街田北辰

所有野都係主席on9做成

諗起瘟疫公司

俾佢條廢柴搞一搞 真係百年品牌都死

同佢家族生意一樣

係太和完全係鳩落鳩上，係巴士站見唔到港鐵啲人

今朝的士uber發發啦

特別係uber, 我諗x2.0都大把人叫車

港豬連火車壞左
都想迫車長開車
目的就係為左番工

北區無的士

你唔依賴交通工具 你行開路定叮噹隨意門
法拉利都係交通工具黎

的士佬今日發達

係九龍塘等咗45分鐘先上到接駁巴士
幾時先碌到番中大

所以個人廢, 做咩野都係廢

羅湖

大學的士站打曬蛇餅

約咗fd都可能會考慮
返工就彩佢都傻
遲咪遲

日本: 不小心早20秒發車,公司發道歉聲明
東鐵綫全線暫停, 港鐵: 拿拿聲落車自己搭巴士喇屌你老母

準備睇仆街的士佬, +200先肯載

打工仔正確態度

上水978到大欖轉269D去沙田會唔會太過份

好彩今日射左波

你岩

279X都得啦

有冇人知接駁巴士係九巴定其他車？載到幾多人？

你信？

似其他車

如果車上急屎急尿點算？

其實恢復返未

同日本比真係無眼睇

柯羅，問？

反正你唔柯都大把人柯啦

屍殺烈車

變屎撒烈車

困獸鬥

上水已搭的士返屋企$160
我發覺上水站附近d巴士小巴9成都係去咩元朗,屯門,落馬洲,沙頭角,青衣,天水圍
全部都係偏僻到冇得再偏嘅地方
完全搵唔到車去新界東或者九龍

咪269B
半粒鐘先一班又慢
深水埗區68x/69x
旺角佐敦268x
南昌尖咀落元朗撘西鐵

額外候車時間

你咪又係上唔到車。

好番未?

聽講未有預計時間

你老母為左保條鐵路cut晒d巴士 而家乜車都冇 仆你個街

有鐵路平時邊有生意

如果想天水圍去大埔應該搭咩車

青衣control room 死system

旅遊巴，但站站停，唔係總站上實無位

平時鳩有人坐咩
鐵路優先呀嗱

270a 油尖旺 277e 九龍灣觀塘藍田

根本on9設計，60座旅遊巴，
一卡車都打爆幾架旅遊巴啦

好似話係咁開特別車

其實人太多地太少, 所以專注係一啲相對效率嘅公共交通工具我係好明白,
不過呢幾十年狗鐵真係垃圾都無人有.

炒撚啲高層佢換過曬套管理思維啦

落元朗撘紅van

唉
一係塞公路
一係壞狗鐵

垃圾上水

去元朗64K

因為我試過青衣站出事
咁佢都係廣播青衣往香港方向出事
但係荔景或者東涌往香港就得 純粹飛青衣

九巴+旅遊巴+港鐵自己嗰啲

我之前試過
可以打上去屌或電郵投訴留返電話
到時會有人打返你
同退錢

笑撚左

agger
公路規劃垃圾
狗鐵又垃圾

64k 觀光路線嚟喎
撘紅van 啦

紅van 好d
64K 搭到嘔

九巴架k70s羅湖掉到頭咩???

坐西鐵去荃灣西坐73X

南昌站聽到廣播 預計1130恢復

仲有城巴雙層

九巴好似唔見有

好似就係唔得，
所以派左小巴，可能係24座果隻入去，
但係羅湖就算全部人無行李，15秒一架24座就得
而家仲要有行李

296d去城隧轉73X都得

條隊長到痴線

做行路草啦 撚樣
淨係識上黎問
點做連登仔呀你

十半堂食到正一正

狗鐵又壞車 狗官又僭建

有九巴，大圍見K80S

出咗公告話resolved
不過一般話resolved 半個鐘頭內都未可以完全正常返

其實係咪平時少維修…

好真性情

東鐵: 走走走, 唔撚做你生意呀

真正成因？

有冇車粉嶺去沙田

73A不過有排搭

而家話1130回復正常

未

換返鬼佬啦
香港d高層仲廢過支也

咁伏！

其實日本唔密車既線先係咁

佢山手線咪又係班班遲

唔好成日搵日本打飛機啦

Real

上水出九龍多數都係270線

咁講啦
上水出九龍 已經有狗鐵 開太多巴士線都未必有肉食
而且再出吐露港咪又係朝朝塞撚死
但上水無鐵直達新界西 所以大部分巴士都係去新界西都正常

去新界東都係得好少巴士 仲要多數左兜右兜

經過上去站見到班蝗屌晒鬼真係好撚開心

仲要唔係去市中心個邊

最後更新 : 2018-01-11 11:36
東鐵綫列車服務逐步回復正常 - 2018年1月11日
信號系統故障已完成復修。東鐵綫列車服務逐步回復正常。

如有不便，敬請見諒。

DLS...平日經開落馬洲過關...今日一經羅湖就出事。9點幾已經滯留上水，初初仲話延遲10-15分鐘
點知到而家先話剛剛整好

地鐵賴屎已經由謊言變左常態

落左去火炭, 第一城再轉車都易d呀

拿佢10點半新聞都係咁講嫁, 不過果陣唔係囉

屌你老母閪
岩岩上巴士先話好返

係，山手線、琦京線呢d都成日延遲

港鐵出左服務受阻通知書

屌睇戲張飛係住沙田既fd到

基哥表示抱歉

加左巴士

安排過百同事。

接駁巴士

做左好多野啦，咪屌啦

烈車安全問題最緊要呀

[/quote]

Fd上左巴士先話mtr回復正常

行人手點同ATO比

敏感度不足，警覺性低，個別事件，對唔住吐

有故障係正常

安排同事去車軌。

駛返站度。

粉嶺同火炭，有人樂左車。

屌鳩佢地

山手係ato

唔自己打開車門走

都唔知３幾時有得走。

同埋。你都無人廣播。

話幾時得。

急屎個Ｄ

唔出去抖下氣。

你唔叫幾個高層來坐下，。

今晚做調查，再公佈

多謝你地守規舉

繼續忍啦，港豬

會成立獨立調查委員會，
3個月後提交報告。

3個月後，no one cares

山手線唔係D-ATC咩？
仲係人手揸
不過識自動停車

又要加價

上水站成班蝗排晒隊買飛

有乜補償 今日免費搭車？

罰200萬，下年加價之後有九折回贈

詳細報告查3個月好出奇？
撞機都要大平年啦

基哥上電視話訊號系統可靠同安全性無問題

基哥英文問題無稿都答到

基哥好波

Mordel answer （10 point)

港鐵已經承認延誤
電腦壞server時有發生 WhatsApp 中移動都試過
並會找認可人士做補救措施
盡快恢復行車服務

港豬應該收貨

由大埔車到你去沙田之後趕你落車話正常返

即係無做過野 帶d人遊車河 遊到正常叫你坐返

其實港鐵根本應該大執。

個咩信號系統都唔可信既

換左佢啦。

而家人地咪準備換，有排你受呀，
換果時一定壞得仲勁

路過見到架火車勁慢碌入沙田站

依家去緊搭

今日射波啦，仲返工返學？

佢個鐵路2.0計劃咪分批換信號系統囉, 不過一日未搞掂都有機會出事咋

掂嘅定義係咩?
機場套"雷神"攪掂未?

大執東鐵又加價

觀塘線月初癱瘓10小時 港鐵僅罰200萬元
2017年08月24日

唔知今次又計delay幾多呢

換快d好無

因為有車行到就算龜速，都唔計數罰小d錢

都係200萬

最多廿萬

完未

係人手揸 信號系統只係輔助
你諗吓每朝嘅通勤地獄同經常性嘅人身事故就知佢哋好難唔delay
起碼人哋出事起嚟都識即刻通報 安排代行交通 人人一份遲延證明書 大件事啲嘅會記者會90度鞠躬道歉
都唔會好似港鐵咁冧server hq死system咁過份啦
8分鐘通報根本係最低要求嚟
都未講乜嘢需額外行車時間乜嘢請為行程預留充裕時間呢啲語言偽術 延誤就延誤故障就故障啦

好返未 一陣要搭

仆街番唔到大學

咁依家仲搭唔搭到

搭到
利申：喺車上面

咪閪制呀，難得咁多香港人依賴港鐵，我搭巴士先唔使同人迫
佢哋唔識搭巴士咪搭地鐵返工慢慢由頭迫到落尾囉，男嘅唔小心揩到啲八婆俾人metoo咪算佢唔好彩囉

依家可以搭了

其實d罰款罰完係俾邊個

返唔到學了

屌好彩今日放假

咪就係九折回贈同埋有d假日成人坐車半價，小童坐車2蚊果d囉

我遲左個半鐘都照返
本身如果冇事會早到架

早20秒開車要搞到出聲明致歉我就覺得冇咁嘅必要，重點係冇乘客受到影響

講番港鐵，爆鑊時嘅公佈好多時都講得好隱晦避重就輕，次次聽完我都要估下單嘢嚴唔嚴重
嗰個"額外行車時間"又係 ，班車遲咗就係遲咗啦

垃圾 錢就識收

等睇非常識地計到罰好少

Metoo 唯有聽日先番啦

原本11:35睇戲
而家搞到買左飛既fd 12:30先到戲院

大家一齊返唔到學

其實到底宜家正常返未

正常

咁香港返工放工時間，咪又係同一原因塞死。

無話黨鐵好，只係叫人唔好成日搵日本鐵路打飛機。
人地班班準果隻唔同香港，人地唔準果隻同香港一樣。
香港係文化風氣衰，見鑊就卸依下仆街遮

窮撚先會搭地鐵

左手交右手
我要嘅係承擔

本身1045到沙田，早咗起身0915上水出門打算到沙田食早餐然後開工

等到0930話停駛，轉坐73A（仲未排長龍），1015屌你和興村壞車，行返到華明條隊已經長到仆街

2乜乜2乜乜又係全部上水出車華明飛站，到1045

屌唔諗，見到978出車，上車西隧落算，已經1100，到西隧已經1200

1200要到九龍塘，而家仲喺油麻地

屌架接駛巴竟然去到火炭之後兜返去沙田再去大學

日本起碼透明度高 一出事即通知
狗鐵要上網check 非官方service updae

dllm

今朝八點半壞，困左係車箱兩粒鐘，有個男人應該急屎或屎尿 按鐘話要開門落車，俾車長屌，話千其唔好開門（有個仆街花生友即刻拍片）
，10點半應該人手開到大埔趕人落車，搭的士到上水

跟住排左一條2000人去羅湖既隊，去到禁區行徒步到關口，終於坐到食野

完

智將

正常
火炭冇路入大學

如果東鐵全線停, 即係連上水去羅湖呢一段都停晒?

我都係同一班壞車 要返中大
個司機仲話冇吉車黎載，叫人等下一班
心諗下一班點會有位上

打左去九巴退車錢

點解唔放棄返去

讀中大嗰啲

屌 好彩第一堂唔計attendance 我又唔鍾意個course

你

鐵路2.0
黃金2小時
人唔笑狗都吠

弱智仔
問題係邊到住先啦

佢成世係中環返工架嘛

洗乜返屋企啫

罰錢有撚用咩
罰完咪又係加價

上水站有冇影像黎睇下？

射波有理由了

我都覺得幾搞笑
壞野要預早通知

火炭有路去
gmb28k

姓馬自稱橋王個條撚樣
拍廣告打飛機同出鏡就叻

地鐵俾佢搞撚到越黎越多事故
條友真係好撚厚面皮

垃圾service update咪又係黨鐵自己搞既衛星page

唔掛官方名，中招唔洗負責之麻

停中大門口唔等於停大學站

咁28k 點撚行

根本官方有份
全部機械人reply

早幾年剛剛出果陣未露底，人地屌黨鐵，佢都逐個reply話埋一份。我心認你咁撚得閒唔洗返工架。
後來變成小罵大幫助，就徹底露晒。

信佢獨立就戇鳩啦，咁撚多鐵膠唔洗返工，仲要it技術咁高寫晒碼幫市民update咩。
唔係官方有份，係根本官方直資營運

行落去

痴撚線，CCTVB呢單新聞竟然第一個訪問係一個返杭州嘅支那人

由於信訊系統出現故障
港鐵宣布全線車費上調20%
以作上供中央祈福 迫免再次發生同樣時件

1. MTR 垃圾設計係要停大學巴士站
2. 28K 火炭上山條路淨係for 5.5噸以下車輛

屌佢架車兜撚左個大圈先去大學
火炭去大學搞咁撚耐

屌 係咁打錯字

由於訊號系統出現故障
港鐵宣布全線車費上調20%
以作上供中央祈福 避免再次發生同樣事件

之前佢地幫大陸車打晒飛機就知佢地已經比MTR 收編左

其實佢應該出d 係直出九龍塘的車啦

我今日大埔墟上車行左2粒鐘
個個站比d 接駁巴士塞死

埋到站又得幾個人上落

炒哂o的it佬，跟住賤價請返o的冇料到o既人。

係咁架啦，狗鐵人工有幾賤係人都知。

咪就係想洗你腦等你覺得高鐵係必須要有

搞返好未？

由出果日已經係鬼page
唔存在收編

嚮無線新聞眼中，香港人返工遲到都冇一個自由行返屋企咁緊要

果兩抽車有人正確使用緊急門
落路軌走真係醒目
行仲快過慢慢等
上頭make decision又慢又驚青
自己應變最實際

好返

港鐵個高層仲叫人唔好咁做，離地到不堪，叫佢自己試下屈住嚮車兩粒鐘啦

但被車長屌
同被其他乘客食花生拍片

開頭我覺得未必係
最開頭佢地係屌到d 強國車仆街 (輕鐵4期, C-train 剛剛到步果陣)

之後態度突然180度改變

罰200萬，轉頭政府批准加價20%
政府有股份自己罰自己你吹咩

睇死你on9仔拎AL話射波

上水返工上水住都無事啦
中環神童

開門條友肯定係急屎啦，個種絕望感好多人都試過，唔怪得佢

你呢啲例子
有咩事告到甩褲

無左個Please 同 Platform 都要比人告?

屌, 又壞, 即係又要加價

罰完錢咪又係加返價填數

左手罰右手

咁TfL死得啦

果陣內部鬥爭 順手做下戲

後來定左邊個做pr大佬，咪一統江湖做一言堂，專心做官方喉舌

咁梗係唔會住東鐵綫咁低賤啦
貪佢夠多大陸人咩

咁醒

返屋企做埋D功課

港鐵會轉做乘車優惠 然後加價 = 冇罰仲可以再多啲收入

邊d 取消晒d 緊急開門制

遲

唔會告
不過有事果陣實會拎呢點黎嘈囉

洗撚教識條on9咩 用全線已經睇得出佢低質啦

因為如果有職員叫班客用緊急門走, 有咩事起上黎, 就要揹獲

一面叫你唔好, 但心裡面希望你地快D犯規

人太多

有人開逃生門走咁叻仔

若果o係車入面大小便仲可以拉鳩你

佢賺哂, 發生意外唔關佢事, 我提左你地班人唔好自己用緊急門走

分分鐘可以入到小市民罪, 罰5000大元

隨地大小便又5000

死臭閪淨係識返工

鐵膠仆街死啦
成班on9仔

>
#488羅拔利雲度夫斯基 • 2h

冇時間表咪可以噉囉

香港地俾官僚蠶食得好深，大眾危機意識又好低，好彩一路都冇乜大案、大災難發生，如果唔係一定雪球效應搞到大大鑊。
好似停港鐵，都好多好多次喇，次次都出現溝通問題，引起大混亂。好明顯係有人特登hold住消息，打算搏好快整好。
上面有人話等左兩個鐘，其實內部應該有晒protocol，例如停九個字就要開門俾乘客落車。慌唔係有高層怕乘客行路軌出事嘅話，港鐵要負責，所以唔俾呢啲protocol過。

一阻到大家返工，即時團結曬

嗰個咁嘅垃圾page真係智撚障

今早上先睇完追命列車🚄，好刺激 最強老豆
睇到新聞又想起係咪陰謀論

狗鐵幫你演習走難假咋

車長應該比上司屌到仆街
有人落過路軌
佢地要行晒成條路軌確保無人先可以通車
應該呢度都浪費左唔小時間

雖然係官方
但twitter收消息夠快

逃生門車長好似鎖唔到？

私自落車之後其他司機唔知車死你都大鑊啦

鎖到就唔叫逃生門啦下話

吓唔關Twitter事, 發放消息速度係應有服務水平, 理得呢用咩SNS定app, 靠晒 social media 一樣死
總之唔fo唔rt唔like, 睇完就算, quote都費事

鎖到就唔係緊急門啦
如果鎖到，西鐵變壓器著火果單就真係死得人多
前九鐵車所有卡第三隻門（即係最中間果度）都可以比客擰開
但就算check完，上面都係有排都唔比放車

上層會覺得你唔夠廣播導致個客開，車上一向都係用黎咩獲

三百年前火車都無信號㗎啦

以前打仗夠用刀槍啦

依家又做乜鳩

又壞？

咁我下次一定開門
等你慢慢先放車

連登仔統一停車開逃生門時間：30分鐘

香港真係多港豬，
又多廢老唔了守規矩，
不斷打人尖

開了

幾時先肯開

係沙田停左

九龍塘出事

大學開左車

岀咩事？

成日話咩short delay delay 成20分鐘叫short? 屌你老母

係紅磡，又暫停服務

你老味

放工時間

10min變一個鍾在望

一個站20分鐘

條友好笑 以前D火車成十幾20分鐘一班,依家密到2分鐘1班,冇電腦控,人手黎好易玩完

係紅磡，又話正常番

正常條撚

係沙田站話停5mins 添

有無update
被困九龍塘

傻的嗎講服務水平
就係個乜鬼update 免晒責佢先有料就即放
錯咗就講句sor 算

我講twitter 係最開波佢地就係用佢
同埋twitter notification 係快啲

睇番有線新聞今朝真係好能正

又停住左

現加又壞過？

佢依家係用緊後備機制
之前話唔會帶來擠塞
但事實證明唔係

紅磡一堆人，依加有車出番羅湖果邊

九龍塘落到車
唔知架車有無走到

睇mtr service update 話有車係九龍塘有問題

唔怪得無show 幾分鐘有車

上網見仲好撚爆

突發 又死

死！

哇，好彩我醒水搭巴士算，冇去搭東鐵

屌你老母又壞呀

屌 放工又壞過

醒呀
坐巴士
又死

唔係翻工放工都中呀，咁唔爭左俾我中埋今晩六合彩啦

中哂2次

已經上九龍塘地面等巴士
月台超多人

中呀

大家唔洗走

放工壞多次

無陰公

又死 紅磡入閘口大量東鐵難民圍住狗鐵職員

港鐡阻人放工好波
話掂扮吓嘢左手交右手數百萬碎銀當賠咗錢咁又一條好漢

返公司OT

乜都依賴電腦
咁人手+電話即場通知得唔得？

旺角閂撚晒啲閘機

返工壞完文工壞
搭緊281m超多人

搭到大圍聽到條波板糖叫人等下一架 好快到
心諗我係沙田都唔知企左幾耐先肯開去下一個站

十分鐘前紅磡上車冇事

東鐵線未整好

大學去大埔 坐左13分鐘 停左3次
6點2上車

到大圍沙田你就知

環保post

睇黎好快見到巴打上黎覆你

今日坐火車係雞係公廁
有巴士唔坐，你揀架系統有問題既烈車坐？

屌 唔敢走去搭東鐵

大埔開車，車都未離開月台就停左兩分鐘🙈

好撚開心

大學冇車翻上水 得狗鐵

阻人返工放工

睇黎同一架😂😂

垃圾

要資源upgrade 訊號系統
要加價了

好在放工坐巴士

鬼速入到粉嶺站

馬路撞車地鐵壞車

又可以連續加價

But，港鐵我屌你老母祖宗18代

旺角東截左人入閘，各位手足睇路

九龍塘

其實一向都拎左錢，
而家都未係最甘，個訊號系統都未開始大搞，
遲下真正落手執果時先好睇

而家又收皮

Rip

新系統訊號其實買咗

有冇人話到我知係咪死左？
我喺紅隧 想轉火車返沙田

搞錯咗添

又收皮 ？

應該有排
因為佢有排都搭唔到去大圍上水

利申 搭緊巴士返沙田，就落車

聽日66又升

一日壞兩次，就係返工同放工

龜速爬緊入上水

下午5時許，讀者賴先生乘搭東鐵綫打算前往深水埗，他於沙田站上車，當列車駛至九龍塘站前的管道前，列車傳出廣播，聲前方的列車未開出，但車廂內的照明系統失效，一度只有後備照明，車廂漆黑一片，乘客鼓譟。至十多分鐘後，列車才開始慢駛，其間在隧道內亦一度停下數分鐘，其後才慢駛至九龍塘站。

對於港鐵一日內之連壞兩次，讀者賴先生直斥「好過份，好唔方便」，他本來約了朋友在深水埗見面，因列車故障遲了半小時。

大圍沙田

九龍塘站迫到痴線

上水月台前又停

係大埔又停

同一架車

屌
喺紅磡上咗車

屌
一日用兩次
環保post黎講都算突破
感謝黨鐵

係紅磡等等下叫人過對面月台因為無車
過到去多人到上唔到車轉頭原先個月台有車到

深表同情

屌！喺灣仔放
紅隧都塞到pk
火車又上唔到 點撚樣

港豬生活

好彩放假
唔關我事
你地慢慢塞啦
我仲係張床到

頭先有架101落客頂住後面啲巴士
成10分鐘有郁過

環保

九龍灣又撞
獅隨又撞
火車又壞

屌你啦 一世淨係壞一次呀？

C 隧clear 已經馬埸位回北區路上

紅隧裏面已經塞 on 9
依加等182 170

宜家暫時無乜野
係大圍站果度停左幾分鐘先閂門

正呀

唔知火車定巴士返沙田好
有冇建議

咁都叫無乜野
你接受程度好高

仆你個臭街
放工都未整好
仲係全線停?

祝你撘𨋢困𨋢撘巴士港鐵無位入的士拒載

成個九龍塘月台都係人，好似中秋放早咁

其他站正常喎
行車速度又無停下停下

仲用緊後備系統

啱啱到大圍又無咩野係九龍塘好多人

我屌港鐵高層老母 死撚曬佢啦！

請勿模仿

咁準備又死機，
Main System 都未得

陷家富季一日壞同一條線兩次！？

咁而家係咪坐唔過

逼撚到嘔
等左兩架車先上到

又出事

人哋有職員安排

已上182返沙田
屌到依加都未見港鐵app 有update
pk 好在有上連登

放足全日假

九龍塘站做咩料呀 多人到

根本全世界大部分大城市都用鐵路做主流，巴士只係做流水角色，係香港先有咁多同鐵路重疊嘅點對點巴士線。好似倫敦同東京都冇呢類特快線，大部分只做鐵路接駁同流水，你見Heathrow同成田機場都係冇乜巴士出到down town。

MTR Service Update 都維穩了

有冇相?

好快出聲明話一切都係it狗嘅錯

因為你唔撚熟唔係當地人，你知條春

勿相認

係九龍塘等左半個鐘先上到車

依家咩情況

呢個post夠晒環保

冇事

連登有愛

1839紅磡開
19分鐘到火炭 暫時仲正常

成田無巴士你都講得出

逼左6班車先上到...

係咪好返

行車時間正常
但應該疏車過平時

笑撚左 好彩搭巴士

我起紅磡口wo而家，仲入唔入閘好
我番mos

少左行車量

你上到咪好彩

上唔到咪怒屌

係九龍塘多人

成田每10分鐘就有巴士開去東京JR站

應該要出通知邊個站要額外等車時間啦

Show Blocked User - 姐打羅夫
MTR打手已經全面進場
上兩頁貼兩張相，人哋日本啲鐵路公司會俾人落車

即刻就話人哋有職員 ，另一個post回覆嘅方法竟然一樣

頂盡都係市區一兩個地方，邊似香港廿幾條A線連山區住宅區都cover到

嗚知道火車 我好似蠢左

叫人在車度點等？不知何時可下車的時間？

Pr姐姐
Service update仲請唔請人？
我可以點apply?
我好熟悉你地運作模式 我相信自己一定勝任
Thx with love

頭先有列火車係紅磡熄晒燈咁離站

1. NRT冇乜巴士???
2. LHR同NRT有齊多間公司多個鐵路系統選擇
3. 外國公路巴士只係限於市郊
4. 香港市區城市規劃同道路網新起而且發達, 地理上呈線性, 充分根據沿線走廊密度分佈發揮載客量, 鐵路線靠轉車環環緊扣做到簡單高效率, 市中心重有維港要要過海; 全世界大部分大城市都係平原上面擴展甚至蔓延, 歷史悠久, 通勤距離長, 都市圈面積大, 市中心冇咩易進出access到streetside嘅公路, 鐵路網多數跟街道佈局成井字或者蜘蛛網, 有多條平行線overlap個coverage/catchment

mtr service update隻字不提今日東鐵下繁斷晒，有人有相都唔理

好撚彩返到屋企

上頭唔俾出post嘛

屌佢老母又唔顯示幾分鐘一班車，廣播又冇個，要成班乘客係度on99呆等
垃圾港鐵唔死都冇用

岸已上

你玩下東京巴士案內先啦
自己唔知就認定無

佢冇講錯, 要對準政權屌

新聞都冇報
見到呢度毅然決定搭巴士

之前班港鐵打手呢
話對比起英國倫敦，港鐵已經好好嗰班去左邊

[edit]
>* 3. 外國公路巴士只係大多限於市郊, 要講特快唔該比較都會區大細同市區內環境

圖入面有職員係人都見到啦
使鬼打手先見到咩

一早都話mtr services update 班友比龜仔收左編

Btw, 搭巴士去到粉嶺公路先見到個post
心感同情

屌
睇lihkg post 仲準確過睇mtr d apps

就來可以同塞車post一樣流傳落去

係咪搞掂左？定仲係好疏？
app 冇 新聞冇

話左service update班友一早俾狗鐵招安收編左架啦

地鐵係香港最撚大既地產發展公司
又上市又同時用納稅人既錢
全撚部野獨市又唔受監管

外國有冇

賴屎again?

屌
人地大部分地方都有替代路線

香港有咩？ 邊有得比較

東京成田慢車咪JR同京成本線囉
特快就成田高速鉄道アクセスによると

羽田都有2條鐵
京急同單軌，遲d 拉埋JR 入去

宜家點

成田機場有京成線同JR
都係去東京市中心
死一條仲有另一條
如是者希斯路都係
點同香港
人哋東京就算山手線唔運作
都未至於好似香港咁爆大鑊
因為人哋有好多類似鐵路線選擇
中央/崎京/京浜東北/大江戶/銀座線等等
所以人哋先冇咁多巴士做中長距離出通勤運輸
唔同香港
死咗條觀塘線就已經好大鑊

罰錢就左手交右手
On99

啱啱九龍塘上咗㗎吉車，而家應該ok了。

Samsung

MTR 班合金鈴成日都諗住唔比人知就當無野
一開波同人講話夜晚班次可能會減小
咁d 人自己就識去搭巴士啦 佢爆鑊果陣都無咁大件事

屌..不過佢班高層都係唔明架喇

塞完未

渣車睇著你班港豬沙甸魚逼地鐵

好on9

You don't say Captain Obvious
點解冇職員同龜鐵有冇畀人落車係咪公司關係者先講到?

你睇過山手線有事故啲相未

山手線死左的話東京都會好拿大鑊
但人地會即時通知，會安排，會道歉同調查解釋
唔係好似港鐵咁話返d客轉頭囉

唔好咁話佢啦
佢地負責係香港搵地。

起樓，提供住宅

增加市場

令香港經濟提升，好大責任架

有無人瀨屎瀨尿？

收工又壞多次

去九龍灣總部圍鳩佢地啦

似韓國d 財閥
三星、LG果類

要返工不了

一post 用兩次

其實四點鬆d我入大埔已經覺得行得好慢同經常停，點知真係再爆鑊又無通知

上水站車頭有兩三個反光衣職員睇住，好明顯都未整好

好彩平時返工唔搭狗鐵

聽日返工時間繼續壞呀

係呀不過人哋會安排其他鐵路線做代替
唔同香港咁
連代替品都無
好似池袋去新宿
你唔坐山手線去隔離坐琦京線都得
地下鐵又得

整好未

環保post 黨鐵又壞啦！係大埔墟俾人叫全部人落車，之後就廣播話信號故障

屌 又聽到廣播

環保post
同隔離屯門公路塞車post有得fight

搵個後生睇下都無,全部廢中廢老

後生嗰d咪小蝗
返晒學啦

痴撚線1001前
黨鐵可以壞幾多次

有咩慘得過俾黨鐵搞到遲到之後老闆打黎話公司部lift壞左

大埔墟至大學
慢到
停撚左係度

一個post用3次

停完
再開
又停

放心，今晚放工再用過

又嚟？

Again

壞壞壞壞壞壞壞壞壞壞壞壞壞壞壞

一個post用到4次都算經典

7分鐘一班 ？

型到爆

mtr無錯
市民錯

又暫停

環保很重要

執柒左佢啦

沙田來回羅湖8分鐘一班
沙田來回落馬洲20分鐘一班

紅磡至沙田暫停

有人跌落路軌

我說道，「爸爸，你走吧。」他往車外看了看，說，「我買幾個橘子去。你就在此地，不要走動。」我看那邊月台的柵欄外有幾個賣東西的等著顧客。走到那邊月台，須穿過鐵道，須跳下去又爬上去。父親是一個胖子，走過去自然要費事些。我本來要去的，他不肯，只好讓他去。我看見他戴著黑布小帽，穿著黑布大馬褂，深青布棉袍，蹣跚地走到鐵道邊，慢慢探身下去，尚不大難。可是他穿過鐵道，要爬上那邊月台，就不容易了。他用兩手攀著上面，兩腳再向上縮；他肥胖的身子向左微傾，顯出努力的樣子。這時我看見他的背影，我的淚很快地流下來了。我趕緊拭乾了淚，怕他看見，也怕別人看見。我再向外看時，他已抱了朱紅的橘子往回走了。過鐵道時，他先將橘子散放在地上，自己慢慢爬下，遭一輛駛至的東鐵列車輾過，重傷被困列車底，港鐵職員發現報警求助。救援人員接報到場，將男子救出移離路軌，但證實當場死亡，警方正就事件展開調查。受事件影響，列車服務一度受阻。

跳/跌/推

買定離手

又推得返上嚟 返唔到學

呢個po可以加去賣飛佛

同塞撚夠未啊post一樣
可以永續落去

咁人地用生命去阻撓東鐵
你又無得怪佢
都死左

又壞

墜軌

同一個post究竟可以用幾多次呢

又黎

Update左 停到大圍
沙田重光

九龍塘站跳軌

1001前推到幾多次

下個post叫你老母黨鐵又瀨屎啦

趕住大圍去九龍塘

紅磡至大圍暫停

環保post 就嚟可以開2

開始resume喎
完

咁快完

好嘢唔駛返工 瞓多陣先

仆街上左車啦

正在更換訊號系統的東鐵線兩周前發生故障，罕有地全線停駛兩小時。馬時亨首度開控回應事件，指當日已盡量提供其他交通安排，但明白受影響乘客不好受，對乘客致歉。他亦透露，董事局極度重視事件，並承認：「我們是不滿意㗎！」已向管理層要求深究原因及防止類似事年重演。

再向乘客致歉

馬時亨在回應故障事件時，先向受影響乘客致歉，明白到從乘客角度，要他們離開列車，再排隊等待只能坐百幾人的巴士，是會感到不便、不開心，「我們是完全理解的，向他們說對不起。」他指港鐵當日亦已派出300多名員工疏導乘客，但調動巴士需時，而且載客量亦遠較列車少，難免等待較長時間。

馬亦提到，當日有乘客擅自打開列車車門走下路軌的情況，直指該做法不但危險，也令停駛的時間延長，因修復系統原本大約只花了一小時，但職員卻需要再花另外一小時檢查清楚路軌。「我們的同事要確保沒有物件在路軌才能開車……希望乘客理解這樣做會影響其他乘客，阻礙回復服務的時間。」

他又直言，整個董事局對當日情況感到不滿，已要求管理層盡快查明原因，並吸取教訓防止再有類似情況出現。「我們最緊張的，這是否一個系統性的問題……因為更換系統一定有風險。」他說，東鐵線現時在每晚收車後，也會進行數小時的更換訊號系統的工程，但工程容易遇上意想不到的情況，所以同事都十分緊張，但他強調就算風險增加，都會盡量做到最好。

對於有輿輪批評港鐵當日沒有派出高層交代，馬時亨反駁指最熟悉技術細節的管理層人員，即車務營運總監李聖基，當日已公開在傳媒鏡頭前向市民交代情況，而他本人在故障發生後，也一直與其他管理層保持聯絡，了解進展。

幾時開返個【突發】彌敦道全線地陷

屌你老母

又嚟

卡左響大圍站

又有肉醬，屌你老母

1501 東鐵綫旺角東站有乘客墮軌，服務全綫暫停，請使用其他交通工具或應急巴士